福仔不如轉行從政

勁到個英國首相johnson 要同佢討論食物派得少既問題

證明球員既影響力愈黎愈大
香港有冇人有呢種能力
林鄭條仆街彩你都傻

Push

陳雲都得啦

退休後做國會議員吧

黑人唔得罪得

主要係知名度問題
有個媽媽話政府派得少
福仔即刻屌
英國首相即刻同福仔聯絡保證會調查
呢d真係人才
唔踢波去選首相都有機會win

史高斯呢咁

得條毛
依家係講緊一個無官職起身既
個首相要打電話話同你講我會調查
同你討論咩問題出現
有可能？
國會議員johnson都唔撚你啦

直接轉行啦

話會派十餐總值三十英鎊嘅School meal俾返唔到學嘅貧困學生，結果就派呢啲，有人去超市格過價，全部夾埋六鎊都唔駛，咁樣又叫黑人唔得罪得，更何況係英國貧嘅唔只黑人

都唔係派得少咁簡單

我睇到圖
但如果比你起港共同支共佢會理你咩

叫埋史高斯去

仲衰過Aldi買

精準啲個價係£5.22，要小朋友食十餐

講到咁極端就冇得講啦，何況宜家係個政府講好咗每個小朋友派三十鎊食物券，由供應商代送食物，結果就送呢啲，仲要唔係個別例子，Boris Johnson政府唔好好處理嘅話又會係一個政治大醜聞嚟

陳雲日日接見中共特使
係港府座上客
仲經常同中南海直接通話

以為白花油王子

第時 Sir Marcus Rashford MP KBE

依家已經mbe
下一步應該上到碧咸既obe

係得你先on9信佢

我記得佢好似都係高材生黎？
淨係記得有一場入完波話即刻要返屋企準備聽日考試

根本一餐都唔應該派 左膠柒夠未
搞大獲飯好唔好？ 人人唔洗做有飽飯食

你on9？陳雲係香港瑰寶
中共重視係好合理

已經比議員屌緊

唔係高材生
要考chem

一，本身呢啲係學校午餐
二，宜家英國lockdown連工都冇得返，你想做都冇得俾你做
三，咁樣又左膠，咁我用極右嘅說話同你講嘢囉，唔好再賴政府唔俾民主你地喇，你搵到錢咪有收成期有多啲權囉，低等賤種

你仲未柒夠？

收皮啦 d香港人去到咪一樣搵到倉/m記做 係冇得做定簡工做呀 死黑鬼

係屋企咩都唔洗做食咁多做乜呀 比你d黑鬼多d精力去隔離屋偷野呀？

宜家英國lockdown呀傻閪，同埋呢你自己去英國東北睇下，窮嗰班係咩膚色囉

老實講 依家係非常時期
咁樣真係唔係左膠
英國依家好多人連工都返唔到
班細佬真係只能夠政府資助 再加上係學校午餐黎
屌你老母 如果學校午餐比d咁既野你頂得順？
佢答應左係要比30磅以上
問題只係人地民主國家 只係一個足球員出聲
個首相都會同你保證同討論

香港人呢個時候過到去咪一樣食屎仲想有m記/倉做

香港人好叻好捱得架，政府唔俾人地間嘢開門，香港人都可以喺入面做嘢架，係班死黑鬼懶閪唔做咋，lockdown唔係藉口嚟架，佢死佢地賤呀

你都 on撚柒9
英國比武漢肺炎搞到幾撚慘你知唔知
連變種都出現埋
難道要班細佬提早死撚晒去？

討論定係用影響力威脅政府呀 唔派又要話歧視黑人了

30磅洗唔洗計埋運輸成本呀 以前就一車幾百份送去學校 而家就要送上門

華舒福條黑鬼出聲就即刻打電話 社會夠好多右派人士不滿 點解唔打電話討論下？

東北啲低下階層一定係黑人嚟

你種族歧視wo
我都憎blm
但你肯撚定佢依家只能係幫黑人？
你係咪on撚9
依家英國咁既環境 窮就肯定黑人，？

啱 反正佢踢波都無前途 垃圾到

一開頭問問題條友隻口音好正

咁鍾意寧右勿左，宜家嘅香港咪啱晒佢囉，都唔知點解佢要屌港共

樓主不如轉行玩fb算啦

呢度唔岩你

認真掛靴之後可以

g chi

黑人唔反得架

連登有啲人真係反社會人格

五餅二魚

又真係離普左d

不嬲連登精神就係你死你事
非常時期派午餐都叫左膠
個老豆老母lock down到工都返唔到
唔靠政府可以點？

trump仔個啲都豐富啲

肯定係工黨

十餐 屌 落後國家？

費sir都係工黨
佢都好明顯係工黨

你無睇錯
連登仔連米幾錢都唔知
非常時期又lockdown埋
政府派個午餐係咁點會唔屌柒佢
問題有冇人敢出聲
唔出聲咪永遠咁派比你
餓死你既事
然後又話你派野係左膠
有時連登仔真係反社會人格

聽過佢個大名啊

識得發財立品

曼聯球星拉舒福特（Marcus Rashford）再次站出來發聲，批評英國政府慈善食物計劃中出現的問題。

一位母親在網絡平台上曬出了收到了食物搭配包，並且列出了每一樣食物的市場價格。她寫道：「要靠這些食物度過十天？」

「這些東西據說消耗了30英鎊的公共資金，而我只需要5.22英鎊就能買到這些。」

對這位母親的曝料，拉舒福特留言說：「如果家庭應該得到價值30英鎊的食物，為什麼只送來了5英鎊多一點的東西？一個孩子或者三個孩子，這就是他們收到的東西？無法接受。」

青少年愈來愈關心時政，
全世界都發生緊，
時代革命嘅意思就係咁！！！

佢應該唔知

福哥係英國學童食物關注組 admin黎

拉舒福特佢細個好窮
係窮到食都食唔飽嗰一隻
但係佢阿媽寧願唔食都要俾佢食
想佢去踢波
所以佢呢件事上咁大反應就係咁解
因為佢細個都捱過餓
知道小朋友食唔飽嘅痛苦
更何況呢個係英國唔係第三世界國家
呢種情況絕對唔應該發生

呢單嘢真係好過份
仲要唔係個別地區
睇新聞仲有其他相
真係狗也不屌

馬仔傷成點?

係尊重問題

咩地方都好，出聲一定有，有能力嘅人大把
不過當權者show唔show你係另一回事

林鄭呢啲人只會回應天朝，唔會睬你

連登真係好多20蚊張D fd

輝

係得你先以為有人會信佢……

即係佢地咩都標籤人地係左膠
所以體區先咁多呢種人
好似有精神病咁

咁事實連登有好多信徒

依家得返佢fb班騎呢怪撐佢，連登大部分都係9up玩膠啫

啱 快啲收山轉行唔該

條友好似係利迷嚟 包容下

respect
呢啲咪叫做騎士/貴族精神囉